有關hku master一問

小妹剛剛收到hku master interview
想知道會用中文定英文In?
同埋會問啲咩野問題？
求過來人指教。

上個月in過
英文

睇你報既科

Master of Education - Educational Administration and Management

手足係咩科？用Skype in?

日文

韓文

中英文咪又係咁in 有乜好問

都係交流問下啫

絲打請問你係幾時報名
我琴日報左

hku master 可以用中文in就奇啦...

亲，今年将会使用普通话面试
主要问题是四字真訣
光時五缺。

我1月報左，佢31/1就dead la喎，你報左咩？

佢延長左deadline